[有圖] 有大陸妹公然犯法

明知唔可以雙重國籍仲放上網

舉唔舉報佢

肯定係🐔啦 支持你！

豬肝色

一副雞相

推

我都想有加藉

支狗個張先係豬肝色wo

#freedom

我想要藍色

藍本本

#祖國媽媽

佢仲叫本野做小本本

我有四本藍本本 絲打 同我一起啦

我想有第二本咋

愛祖國媽媽但拎加拿大藉

咩玩法

我有非洲藍本本

向加拿大舉報得唔得

加拿大可以多國籍 中國唔得

補圖

大陸雞

個樣膠到

係整容大陸雞

平野係咁

隻貓幾得意

我屌埋你個份

補波圖

拎住藍本本仲我愛祖國

又一個拎住外國護照話愛祖國嘅人

邊到講兩本都係佢

樣係好膠，但如果佢係有加國passport，膠啲又有咩所謂

犯法架，要打靶

no makeup

個樣咁似mr.love

可以向中華人民共和國政府舉報

是咪瞓捩頸，張張相個頭都側埋一邊

被你搏唔搏先

人柒就算喇，passport 都咁撚柒支那豬返歸啦屌，咪撚侮辱canadian啦屌

屌你老味 素顔？
咪撚玩鳩我啦

del左post?

仆街
入到去下一秒private咗
邊個報串

隻貓都係整容架

個樣假到

我有 因為咁冇得去台灣